出pool入pool I don't get it

我覺得可以